有無人好憎D淨係睇第一部就話自己係FANS既人

例如
數碼暴龍,只睇01,比盡佢睇埋02, 完全唔識皇家騎士,世界樹

Pokemon,連火球鼠都唔識,機又唔打,一味屌新寵同畫風
之後見親FB YOUTUBE有咩初代,無印片,新預告就會講話以前好睇D, 而家個D不知所謂。
我屌你地啦, 唔係話後面既好睇過以前, 但你起碼都睇過先講丫

好難介定, 例如FF都有十幾廿集, 唔通要玩晒先話係fans?

btw都認同你講
嗰啲淨係童年冇野做, 被動睇咗一兩套, 之後就自稱fans, 又真係幾嘔心
你話自己"鍾意", "童年回憶"都冇咩野

咁例如淨玩過FF7 original咪講自己係FF7 fans囉
但唔好望到FF15就話一代不如一代 根本中間一集都不玩過
Btw ff係game 我講緊動畫

剩係睇過jojo第一部嘅算咩

唔認同FF15嘅都係假fans

多9魚就係你呢D

淨係睇過clannad第一部然後話悶個班撚樣

淨睇0079然後屌Buld Divers RE係垃圾

人地鍾意D咩都要你管

遊戲王除左第一季都係垃圾。。
唔識十代好奇？

輕度fans

屌我以為鬥深黃淺黃已經好on9
原來仲可以鬥深fans淺fans
利申 係女惡魔獸拉住天女獸玩人肉流星錘個十秒嘅fans

你未睇過又知十代垃圾?

即係就算FF15唔好玩,你都試過下先,唔係未玩就否定囉

睇左 動物朋友 第一部

十代或打後根本冇劇情承托
法老王埃及仲有古典交響樂風格的bgm
神級

Anti skipper

我係 noctis fans

認同呀

我個年代，每日最期待係，放學追數碼暴龍

Pokemon 連火球鼠都唔識又過份啲，不過日月屌畫風唔出奇嘅🤣🤣

好撚毒呀

光之美少女要睇幾多套先係Fans?

睇哂所有H漫就可以

寶石寵物第二季fans